Mamiya 7 淨body竟然去到2萬

心諗做乜鳩，2萬我買部850唔好。

你理得人啦又唔係你比

貴成倍
應該係全新機

想買C330